「勇online」打機都要先了解遊擊既真諦架...

打左咁多日機
咁多次以黎，都做唔到有效打擊，比到威脅對手
搞到鋪鋪都損兵折將
其實勇武兄弟既問題唔只在於只勇不武
最大問題係做唔到真正be water

人地popo衰衰地都有訓練過又齊裝，
人地有陣式，會開槍，又統一指揮，指令傳達清晰

點解上次人地突擊衝埋黎就咁多兄弟game over?
就係因為我地同人硬碰硬，我地唯一優勢只係人多...

可唔可以下次再打副本既時候，人地衝，我地就極速向後散，或散去橫街窄巷，一隊隊人分開走，當佢地失控衝前落單果陣，大家就一齊出技圍佢... 敵人支援到果陣，就立即後退...

大家各自都要有個意識去走位，咁先有可能成功贏到...
大家企定定係到食技...邊有可能頂到完場...

再講，打機擊潰唔到敵人唔夠打，咪撤退下次再打...來日方長...

十幾年打online game經驗有感而發